<rss xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" version="2.0">
	<channel>
		<title>AyoBandung.com</title>
		<atom:link href="http://ayobandung.com/rss" rel="self" type="application/rss+xml"/>
		<link>http://ayobandung.com/</link>
		<description>Berita Terkini Tentang Bandung Raya dan Persib</description>
		<language>id</language>
		<copyright>2018 AyoBandung.com</copyright>
		<pubDate>Tue, 01 May 2018 07:34:01 +0700</pubDate>
		<generator>AlifiCore RSS 2.0</generator>
		<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
		<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
		<image>
			<link>http://ayobandung.com/</link>
			<title>AyoBandung.com</title>
			<url>http://ayobandung.com/assets/img/logo-bandung-rss.png</url>
			<width>130</width>
			<height>22</height>
			<description>AyoBandung.com</description>
		</image>
		<item>
			<title>
				Jelang Penutupan TMMD, Lapangan Sepakbola Dipercantik
			</title>
			<link>
				http://ayobandung.com/read/20180501/84/32189/jelang-penutupan-tmmd-lapangan-sepakbola-dipercantik
			</link>
			<guid isPermaLink="false">
				http://ayobandung.com/read/20180501/84/32189/jelang-penutupan-tmmd-lapangan-sepakbola-dipercantik
			</guid>
			<category>Kodim 0702 Purbalingga</category>
			<pubDate>Tue, 01 May 2018 07:24:13 +0700</pubDate>
			<media:thumbnail url="http://ayobandung.com/images-bandung/post/articles/2018/05/01/32189/lapangan_sepakbola_tmmd_thumb.jpg"/>
			<description>
				Lapangan Sepakbola Sida Kangen Desa Karangjambu Kecamatan Karangjambu akan menjadi lokasi penutupan TMMD Reguler ke-101 Kodim 0702 Purbalingga, 3 Mei 2018 mendatang. Karena itu, Satgas dan TMMD tengah mempercantik lapangan sepakbola tersebut.
			</description>
			<content:encoded>
				<![CDATA[
					<p><strong>PURBALINGGA, AYOBANDUNG.COM--</strong>Lapangan Sepakbola Sida Kangen Desa Karangjambu Kecamatan Karangjambu akan menjadi lokasi penutupan TMMD Reguler ke-101 Kodim 0702 Purbalingga, 3 Mei 2018 mendatang. Karena itu, Satgas dan TMMD tengah mempercantik lapangan sepakbola tersebut,</p> <p>Berbagai persiapan terus dilakukan, mulai dari penimbunan lapangan yang dilakukan beberapa hari yang lalu dengan menggunakan dump truk. Saat ini persiapan kembali dilakukan dengan perataan tanah timbun di kiri kanan bahu jalan utama serta jalan arteri yang mengarah ke lapangan. Pekerjaan ini dipimpin langsung oleh Kades Karangjambu, Warsito, S.Ag.</p> <p>Tidak hanya itu saja, kini lapangan sepakbola tersebut, juga diratakan dengan menggunakan slender (vibro roller) dari Dinas PU Kabupaten Purbalingga.&nbsp;&nbsp;</p> <p>Masyarakat semakin menyambut gembira pekerjaan tambahan yang dilakukan di lingkungan lapangan desa tersebut. Gaung upacara penutupan yang akan dihadiri Pangdam IV Diponegoro, Mayjen TNI Wuryanto dan Plt. Gubernur Jateng, Drs. Heru Sudjatmoko, membuat kades dan perangkatnya tak ingin mengecewakan.</p> <p>&quot;Antusias warga kami dalam menyambut upacara penutupan TMMD Reguler ditunjukkan dengan semangat dalam ikut bekerja bhakti merapikan Lapangan Sida kangen. Ini benar-benar sangat membanggakan, dan sebagai tanda ucapan terimaksih kami kepada TNI, pemerintah dan seluruh pihak yang telah membantu membangun Desa Karangjambu&quot; tandas Warsito.</p>
				]]>
			</content:encoded>
			<content:type>
				article
			</content:type>
			<enclosure length="2556" type="image/jpeg" url="http://ayobandung.com/images-bandung/post/articles/2018/05/01/32189/lapangan_sepakbola_tmmd.jpg"/>
		</item>
		<item>
			<title>
				Lima Alasan Harus Pergi ke Liga Buku Bandung
			</title>
			<link>
				http://ayobandung.com/read/20180501/64/32186/lima-alasan-harus-pergi-ke-liga-buku-bandung
			</link>
			<guid isPermaLink="false">
				http://ayobandung.com/read/20180501/64/32186/lima-alasan-harus-pergi-ke-liga-buku-bandung
			</guid>
			<category>Bandng</category>
			<pubDate>Tue, 01 May 2018 06:50:13 +0700</pubDate>
			<media:thumbnail url="http://ayobandung.com/images-bandung/post/articles/2018/05/01/32186/liga_buku_bandung_thumb.jpg"/>
			<description>
				Pesta buku hadir kembali di Bandung. Konsep yang berbeda dari bazar buku biasanya, kini Liga Buku Bandung menawarkan banyak manfaat dan wisata literasi yang memanjakan. Selain menggunakan sistem registrasi untuk masuk, Liga Buku Bandung memiliki ribuan buku berkualitas dengan harga terjangkau.
			</description>
			<content:encoded>
				<![CDATA[
					<p><strong>SAPARUA, AYOBANDUNG.COM</strong>--Pesta buku hadir kembali di Bandung. Konsep yang berbeda dari bazar buku biasanya, kini Liga Buku Bandung menawarkan banyak manfaat dan wisata literasi yang memanjakan. Selain menggunakan sistem&nbsp; registrasi untuk masuk, Liga Buku Bandung memiliki ribuan buku berkualitas dengan harga terjangkau.</p> <p>Tidak ada alasan untuk tidak datang ke Liga Buku Bandung. Mau tahu kenapa? Berikut uraiannya :</p> <p><strong>Buku Diskon Sampai 80%</strong></p> <p>Empat puluh tiga penerbit telah bergabung menaruh koleksinya di Liga Buku Bandung. Mereka memberikan harga murah yang tidak pernah diberikan di bazar atau distributor mana pun. Sebab, penerbit tidak perlu membayar uang stan di Liga Buku Bandung ini. 3400 judul buku telah tersusun rapi di gor tersebut.</p> <p><strong>Panggung Literasi</strong></p> <p>Beberapa komunitas literasi di Bandung akan hadir mengisi panggung literasi yang berada di tengah-tengah pesta buku. Di sana akan ada workshop menulis, edukasi literasi, pengenalan komunitas, dan lain-lain. Jadi, selain membeli buku, kamu pun bisa menikmati panggung yang tersedia beberapa kursi di sana.</p> <p><strong>Harga Murah</strong></p> <p>Sulit menemukan buku berkualitas dan lengkap selain di Liga Buku Bandung. Pasalnya, kisaran harga buku dari Rp 5000 sampai Rp 300.000 saja. Belum lagi potongan diskon besar-besaran yang bikin kalap sama buku-buku di sana.</p> <p><strong>Arena Luas dan Nyaman</strong></p> <p>Gor Saparua menjadi tempat digelarnya Liga Buku Bandung. Tempat yang tepat selain di tengah kota, Saparua memiliki arena yang luas, nyaman, dan tempat parkir yang mudah. Jadi jangan khawatir akan berdesakan dan tidak kebagian tempat parkir ya. Suasananya nyaman, bersih, aman, dan tidak membuat gerah.</p> <p><strong>Pengamanan Ketat</strong></p> <p>Tidak perlu khawatir akan pengamanan ketat saat kamu masuk ke arena Liga Buku Bandung. Karena untuk mencegah terjadinya kejahatan yang tidak diinginkan. Jadi, mari bersama-sama hargai pengamanan dan tetap mengawasi satu sama lain supaya kegiatan ini tetap lancar.</p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p>
				]]>
			</content:encoded>
			<content:type>
				article
			</content:type>
			<enclosure length="2556" type="image/jpeg" url="http://ayobandung.com/images-bandung/post/articles/2018/05/01/32186/liga_buku_bandung.jpg"/>
		</item>
	</channel>
</rss>